有冇人一返到屋企食完飯就上床睇廢片

被竇很溫暖很c伏
用嗰啲夾臂夾住部tablet
睇啲唔洗用腦嘅垃圾片

daily dose of internet:

reddit before bed:

電話再上吓連登 走馬看花 很頹廢 很墮落 很快樂

廢片我推薦印度d街邊小食！
成撚日睇

食完飯就冇心機再睇食物

Who came here because of daily dose of internet

呢排睇人露營

很正 好多得意動物